（分享）賭波必勝方程式！

就係戒賭
由起初玩幾十蚊當試下自己眼光到以家為咗賭放棄大量嘅野如親情，友情，女友，同屋企人相處嘅時間
去到借錢還唔到嗰刻先後悔就太遲

利申，不是過來人

但系我輸左好多 點都要追返先